[I/A] 求日版Tsum Tsum 送心LINE group

幾個月冇玩 而家玩番
跪求送心group
LINE ID: stanleyckh

自膠